狂自瀆10歲男童昏迷

【本報訊】旺角一名沉迷看AV電影（色情電影）的10歲小四學生，昨晨起床後即投入看AV電影更不停自瀆，廢寢忘餐，三小時後其母發現兒子在房間裏多個小時仍不應門，於是破門衝入房間，發現兒子在床上不支暈倒，於是立刻報警送院。社工提醒家長正確教導子女性知識，若發現有「自瀆成癮」的惡習，需加以糾正及教導。

自瀆暈倒的男童X志強，10歲，暑假後升讀小四，與家人同住旺角區。他送院治理後並無大礙，還振振有詞地自辯稱有四個哥哥，家中電腦經常被他們佔用，自己每日看AV電影才一個多鐘；而近期最愛的AV電影叫「日本淫空姐-草風純」是一個以空姐為題材的AV，在網上BT下載而得來。不過他立即遭陪同送院的母親搶白，指他成績不好，終日沉迷自瀆。只是湛母對此不以為然，輕描淡寫地道︰「細路仔係咁架啦!」

自瀆過多不支暈倒
昨晨9時許，湛童起床後即在床上看AV電影和自瀆，廢寢忘餐極之投入，一直到11點母親叫兒子出外吃午飯，兒子多次沒有回應，於是母親破門而入，不幸發現他倒在床上，疑體力不支才暈倒，其母見狀立刻報警。警方到場將他送院，並找其父趕至陪同。 醫學界人士指出，自瀆具有高度刺激性，令玩者身體處於亢奮狀態、腎上腺素上升及血壓上升，長時間會增加心臟負荷，引起心律不正常及胸口痛，輕者抽筋及昏迷，嚴重者可能猝死。而且自瀆泄出過多精液，亦可能誘發羊癇症。若患有心臟病、羊癇症、肌肉痛症等，千萬不要沉迷激烈的自瀆，即使要也不宜一天多次，應每次休息10小時。

每日自瀆可上癮

社工則提醒家長，應該安排適當的暑期活動給子女，留意他們自瀆的次數，每日自瀆已可能上癮，應要管制。

其實個男仔今年幾歲

生咗仔未？

大學畢業未

「X志強」…… 「湛童」……

時下小朋友打飛機打到咁狼死

你都係想叫我真心膠姐

屌你老母留名！

屌 我一開始以為係真
直到見到幅圖

幾多年前？

我好認真咁睇....最後幅圖

好似有無6-7年？

無聊得滯去揾,原來真係有人叫湛志強

似係佢